多舊魚！白痴市民「擒」EU車拉車門救被困黑警

昨晚9時許，一輛警察衝鋒車沿深水埗東京西街一線北行，而一輛的士沿通州街東行，兩車於交界位置相撞，其中衝鋒車撞至翻側。警方於facebook專頁貼出圖片，顯示當時多名市民「擒」車協助救援。

據了解，該輛西九龍衝鋒車是接報前往蘇屋邨處理一宗縱火案件，當時沿途時已亮藍燈及響號。警車翻側後，多名途人見意外發生，即時拯救警員第一，紛紛擒上警車拉開車門救人及報警。圖中所見，多名好市民協助警員逃出車廂。目擊者李先生指，事發時警車有衝燈，同時亦有響起警號及閃著藍燈。警車翻側後，先有一名警員爬出車廂，其後有兩名警員再被拉出車廂，惟警車內仍有人被困。

李先生表示，除有人上前協助受傷警員，還見到附近私家車有人提藥箱落車幫手，亦有人疏導交通。「好多人好熱心幫手，不過救護員同警員好快到，之後就交畀專業人士。」

阿sir翻車洗你救

咁我都交俾專業人士幫我答

揸車果個之後會點

死港豬

阿sir炒車唔洗你教

救佢把撚咩

即刻用最重嘅罪告佢

襲警，嚴重傷害他人身體，瘋狂駕駛

仲話革命,呢堆藍絲/黃絲港豬分分鍾幫黑警手

人數仲會多到你唔信

好快就有神探出嚟話單野有可疑, 係政治show

架車漏油就好笑啦

多9餘，係我放低條lan線算

停手 啊sir炒車唔洗你救

阿sir拎sick leave唔洗你救

佢地係專業架
識自己逃出

阿sir炒車唔洗你救

人地等claim工傷病假，救人出黎等於阻差辦工，俾我就快啲去自首啦

又可以R工傷

以德報怨
香港人太好啦

阿sir炒車駛你救咩

真係好樣衰

呀sir反車唔洗你救

taxi 9 ho ball

冇生命危險我真係唔撚理你

深水埗廢老同埋大中華膠聚居地
救差佬好正常

而家啲阿sir搏SL搏到咁盡

一向成日反車
反到熟晒使鬼救

阿sir做野唔洗你教

阿Sir做野唔使你教

專登反車方便射波

報一報傷勢又放返一頭半個月unun腳有錢收

破壞公物,全部拉晒返去！
定係想lock死度門？

全部塔晒返去啦冇撚腦成班都

其實唔係每一個警察 都係壞人
好多警察 都係真心想服務市民, 打擊罪惡
只有小數警察 會做壞事

香港警察有三萬人, 出現十幾個 害群之馬唔出奇

點止，遲下一撚定話經過反車事件，有心

點止，遲下一撚定話經過反車事件，有心理陰影，唔可以坐警車，要求調去文職位

由鳩佢地啦

其實連登好多盲反撚 救人都比連登仔笑柒個下真係慘，黑警係仆街不過始終都係生命，我唔信有條友係你面前就死你會問佢係咪黑警係就唔救 根本就係得個講字
可能我直必咗

救你老母咩
死黑警等比天收就差唔多

DC9 vs 警犬
世界大戰

洗撚你救咩，呀sir自己識翻身啦

黑警都係人命

一早話連登反智 救人都到可以笑7人
衰撚過大陸啲蝗蟲
香港真係多得依班反智既人唔少